無左雲爺爺阿仙奴連英冠都唔係

唔好再反啦

雲爺爺上任後 未試過第3圈就出局 咁就被森林破左處